有冇巴絲部手機可以成日都唔響

諗住一日唔用
結果夜晚開番 冇人搵過我
霎時有種被世界遺棄嘅感覺

電話話左姐
好似整唔好

慢慢就慣

same here wts震都唔震下

瞓教都唔洗較靜音

明白

刀你老母